最近日日食大快活，仲有邊間比較良心既連鎖？

依家食咩買咩都查佢底細先比錢，有咩連鎖都係比較良心？